有啲咩歌嘅歌詞聽極都會聽錯？

沈睡中的主角怎會怕寂寞
童話中的主角一百年肚餓

你是我的豬大哥rip

屎係黃色嘅